Frage1:Welches Wort ist die Übersetzung für "Fuss"?
Auswahl1:ayak,merhaba,kapi,yorgan
Antwort1:ayak

Frage2:Welches Wort ist die Übersetzung für "Hallo"?
Auswahl2:kulak,koltuk,merhaba,yengec
Antwort2:merhaba

Frage3:Welches Wort ist die Übersetzung für "Nein"?
Auswahl3:yemek,burun,hayir,evet
Antwort3:hayir

Frage4:Welches Wort ist die Übersetzung für "Haus"?
Auswahl4:yatak,araba,köpek,ev
Antwort4:ev

Frage5:Welches Wort ist die Übersetzung von "Auge"?
Auswahl5:el,göz,cene,sac
Antwort5:göz

Frage6:Welches Wort ist die Übersetzung für "Buch"?
Auswahl6:kitap,corap,meme,karton
Antwort6:kitap

Frage7:Welches Wort ist die Übersetzung für "Danke"?
Auswahl7:lütfen,tesekür,koku,maymun
Antwort7:tesekür

Frage8:Welches Wort ist die Übersetzung für "Rechnung"?
Auswahl8:cikis,tuvalet,hesap,boru
Antwort8:hesap

Frage9:Welches Wort ist die Übersetzung für "Strafe"?
Auswahl9:ceza,pantilon,pilav,nohut
Antwort9:ceza

Frage10:Welches Wort ist die Übersetzung für "sehen"?
Auswahl10:görmek,calmak,oynamak,kusmak
Antwort10:görmek

Frage11:Welches Wort ist die Übersetzung für "Montag"?
Auswahl11:sali,pazartesi,cuma,üc
Antwort11:pazartesi

Frage12:Welches Wort ist die Übersetzung für "sagen"?
Auswahl12:demek,cok,yorgun,ufak
Antwort12:demek

Frage13:Welches Wort ist die Übersetzung für "Ich"?
Auswahl13:sen,ben,onlar,biz
Antwort13:ben

Frage14:Welches Wort ist die Übersetzung für "Werbung"?
Auswahl14:gazete,pastirma,dolmus,reklam
Antwort14:reklam

Frage15:Welches Wort ist die Übersetzung für "machen"?
Auswahl15:yapmak,görmek,uzak,iyi
Antwort15:yapmak
