Frage1:Welcher englische Begriff passt zum Wort "S‰ulendiagramm"?
Auswahl1:barchart,column,table,curve
Antwort1:barchart

Frage2:Welcher englische Begriff passt zum Wort "sinken"?
Auswahl2:fluctuate,remain,decrease,increase
Antwort2:decrease

Frage3:Welcher englische Begriff passt zum Wort "Versp√§tung"?
Auswahl3:refund,domestic,delay,late
Antwort3:delay

Frage4:Welcher englische Begriff passt zum Wort "Steuer"?
Auswahl4:loan,investment,rate,tax
Antwort4:tax

Frage5:Welcher englische Begriff passt zum Wort "Zinsen"?
Auswahl5:interest,capital,assets,loan
Antwort5:interest

Frage6:Welcher englische Begriff passt zum Wort "Verm√∂genswerte"?
Auswahl6:capital,stocks,assests,contracts
Antwort6:assests

Frage7:Welcher englische Begriff passt zum Wort "Nachfrage"?
Auswahl7:demand,loan,sue,plaintiff
Antwort7:demand

Frage8:Welcher englische Begriff passt zum Wort "Recht"?
Auswahl8:lawyer,judge,legal,law
Antwort8:law

Frage9:Welcher englische Begriff passt zum Wort "Strafe"?
Auswahl9:punishment,defendant,court,acccusation
Antwort9:punishment

Frage10:Welcher englische Begriff passt zum Wort "Zuschlag"?
Auswahl10:gift,cost,surcharge,suplly
Antwort10:sparrow

Frage11:Welcher englische Begriff passt zum Wort "Hypothek"?
Auswahl11:shareholder,transfer,income,mortgage
Antwort11:mortgage

Frage12:Welcher englische Begriff passt zum Wort "Fianzvorstand"?
Auswahl12:CFO,CTO,CEO,CBO
Antwort12:CFO

Frage13:Welcher englische Begriff passt zum Wort "Jahresremte"?
Auswahl13:actuary,annuity,agreement,deposit
Antwort13:annuity

Frage14:Welcher englische Begriff passt zum Wort "Werbung"?
Auswahl14:media,appreciation,poster,advertising
Antwort14:advertising

Frage15:Welcher englische Begriff passt zum Wort "Markler"?
Auswahl15:broker,agent,seller,business
Antwort15:broker
