Frage1:Welches Wort ist die Übersetzung für "Auto"?
Auswahl1:araba,merhaba,kapi,yorgan
Antwort1:araba

Frage2:Welches Wort ist die Übersetzung für "Gefühl"?
Auswahl2:kulak,koltuk,merhaba,duygu
Antwort2:duygu

Frage3:Welches Wort ist die Übersetzung für "anwenden"?
Auswahl3:yemek,burun,uygulamak,evet
Antwort3:uygulamak

Frage4:Welches Wort ist die Übersetzung für "Beispiel"?
Auswahl4:yatak,araba,köpek,örnek
Antwort4:örnek

Frage5:Welches Wort ist die Übersetzung von "Thermometer"?
Auswahl5:el,derece,cene,sac
Antwort5:derece

Frage6:Welches Wort ist die Übersetzung für "Tier"?
Auswahl6:kitap,corap,hayvan,karton
Antwort6:hayvan

Frage7:Welches Wort ist die Übersetzung für "verlieren"?
Auswahl7:lütfen,kaybetmek,dört,maymun
Antwort7:kaybetmek

Frage8:Welches Wort ist die Übersetzung für "Seite"?
Auswahl8:cikis,tuvalet,hesap,sayfa
Antwort8:sayfa

Frage9:Welches Wort ist die Übersetzung für "anziehen"?
Auswahl9:ceza,eser,birey,giymek
Antwort9:giymek

Frage10:Welches Wort ist die Übersetzung für "sehen"?
Auswahl10:görmek,calmak,oynamak,kusmak
Antwort10:görmek

Frage11:Welches Wort ist die Übersetzung für "ausreichend"?
Auswahl11:sali,yeterli,kutu,kuyruk
Antwort11:yeterli

Frage12:Welches Wort ist die Übersetzung für "sauber"?
Auswahl12:temiz,cok,yorgun,ufak
Antwort12:temiz

Frage13:Welches Wort ist die Übersetzung für "sortieren"?
Auswahl13:yumurta,kucaklamak,sunmak,düzenlemek
Antwort13:düzenlemek

Frage14:Welches Wort ist die Übersetzung für "Geschichte"?
Auswahl14:gazete,pastirma,dolmus,hikaye
Antwort14:hikaye

Frage15:Welches Wort ist die Übersetzung für "Steuer"?
Auswahl15:yapmak,görmek,uzak,vergi
Antwort15:vergi
